覺唔覺以前香港係全世界最好住既地方？ 唔想移民

1.交通方便
2.多野食
3.鋪頭夜收

我真係好撚鐘意香港

仲要附近可以旅行既國家勁多

台灣日本韓國泰國.......

yes

其實係方便